食牛肺可以防肺炎

唔該手足

你咁講D牛會絕種架，你不如話食屎可以百病不侵啦